差佬應付香港示威真係好輕鬆

一邊set 防

差佬一推進就走

傷都唔使傷

示威者就要好慌忙咁搵路走人

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

所以今日根本唔應該去，只係送頭

其實嚟緊次次遊行都會係送頭
係咪要全停？

明明有不反對通知書 次次都舉旗話人犯法 製造混亂

咁點呢？又打到傷晒拉番幾廿個最滿意？

上個月唔係咁的，個勢弱左了，人又少左好多，搬鐵馬欄路唔留守，姿態多於 一切，已經無乜用

留咩守

香港人無乜運動 又無當兵 其實肯出黎已經好有勇氣

其實宜家係咪都打 行出黎就會打

已經為作為香港人感到自豪

再打陣地戰都係咁 就算做咩都好警察一沖
大家都一定要撤退 行得慢啲嗰啲就俾人捉
唔想再有人犧牲

唔係話入商場嘅咩點解會冇晒討論

係打都留返9.29/10.1啦

示弱咋
香港人慣左咁就叫示威

點黎⋯
我坐坐下車 塞撚到仆街之後就話開戰⋯
車都未撚落⋯⋯迫住走
點唔人小

姐係你建議塗D膠水倒D油上去RB

所以要偷襲

你咁撚醒你上前線，屌你老母

今日一早封鐵封路 大量人入唔到場 啲狗一早就出旗 一心唔想比我哋聚太多人

講集人都係金鐘旺角人多啲
搞大西北的確無6.7月咁多人
因為popo提早封交通好多和理非或者中後排都卻步

屌你地老母係屋企就最撚安全啦
點解出面個個驚到仆街都仲要出呀
含家剷

縮去你老母個閪到最安全